黃世澤 英國增加Trident導彈彈頭同香港有關？

#Trident #導彈 #UK

黃世澤
英國增加Trident導彈彈頭同香港有關？
黃世澤幾分鐘評論
20210315

martin oei
126K subscribers

#Trident #導彈 #UK
00:00 英國增加Trident導彈彈頭同香港有關？
01:10 Trident導彈係點嘅一回事
05:22 英國點解利用 Trident 回應中國？
10:20 英國增加彈頭去回應香港、南海、台灣問題
16:20 點解中國同印度係用冷兵器對峙

#美國 #香港 #南海 #台灣 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家